成為左自己討厭嘅嗰種人

屠龍者終成惡龍

我係一個大仆街 求下各位巴絲屌醒我

👌

無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講 已經將識過的字用完

想講句一切算了你聽不到又怎算

雞

你做左啲咩